"Dan vind haar!"
Hij herhaalde het verkeer weer.
"Nee, ik zal hem vinden.
Ze zullen met hem," zei hij, bijna onhoorbaar.
"Go!"
riep ze.
"Oh, als ik maar wist waar te gaan - wat te doen.
En al die tijd mensen vragen voor haar--afvragen waar ze is.'
Ze bijna schreeuwde als ze realiseerde het afzichtelijke wrak van Esmeralda's leven.
"Wees kalm!"
zei hij.
"Ik--ik heb gedacht.
Ik vraag u om me te helpen.
We moeten het feit van haar vlucht geheime--voor een moment, zolang we kunnen.
Ik heb hen gezegd--Lilias - dat zij met u--" "Ja--ja," zegt ze dienen verzoek uitzie.
"Ik zie.
Maar- maar de personeelsleden hier weten ze dat ze niet?"
"Ga naar Deepdale," zei hij langzaam, alsof hij zich meegeven wat hij had geleerd door het hart.
"Vertel hen dat ze niet denken dat je er waren, dat zij ziek - de plotselinge schokken van mijn vaders dood.
Begrijp je dat?"
